其實有無人覺得美股同港股個玩法好唔同

港股上上落落無走勢 但就有d強勢股極硬淨 285 1268
揾到呢d股慢慢揸就唔難賺

反之 美股基本上好d既股 基本上都會升 只係快定慢
但一黎Panic sell可以癲過港股 要走得夠快 一猶豫就GG

真

美股基本上都會升
咁點解跌時又要panic sell

美股好過港股多多聲

因為識得睇位入返
摸底是連登仔基本技能

唔係高買低賣咩？